有冇人返工返到好撚攰

返6日
好似完全冇得休息咁

個個禮拜都係咁架啦

返六日真係比狗做

五天半 已經8個月冇請過假 12月尾要去日本過倒數

同女去？

係 可惜我係女友的奴隸

係精神ge

切左下面咪解脱

收工嘛